大波狂迷

日職

FC橫濱2.5大 @2.07

松本山雅 2.5大 @2.45

Gchi

2.5大：
盤田山葉
Fc首爾
東京綠茵
鹿兒島聯隊

🀄️

lm

中曬 鹿兒個場推遲左

勁

嚟緊兩場即場買唔落手

2.5大：
奧雷布洛(可以等開場高水啲再買）
咸美頓

屌咩咁快入

FC橫濱✅
松本山雅✅
盤田山葉 ✅
Fc首爾✅
東京綠茵✅
鹿兒島聯隊(延遲)
奧雷布洛✅
咸美頓✅

巴打好勁

tou
有gun到

希望幫到大家

Lm

求水

巴打仲有冇

一陣出美職

幾點左右？

FC橫濱✅
松本山雅✅
盤田山葉 ✅
Fc首爾✅
東京綠茵✅
鹿兒島聯隊(延遲)
奧雷布洛✅
咸美頓✅
賓菲加 半大
帕丘卡 2.5大
費城聯 3.5大
拜仁 半大
溫哥華白帽 2.5/3大

FC橫濱✅
松本山雅✅
盤田山葉 ✅
Fc首爾✅
東京綠茵✅
鹿兒島聯隊(延遲)
奧雷布洛✅
咸美頓✅
賓菲加 半大❌
帕丘卡 2.5大✅
費城聯 3.5大❌
拜仁 半大❌
溫哥華白帽 2.5/3大✅
即場鹽城城 1.5大

兩場半大都1:0真臭雞

叫糊

即場岡山1.5大

Gun

祖記 2.5/3大

差一粒

哥登堡 2.5大

不出了了

拖錫雲 半大 全大

祖記 半大全大

Sor打唔清楚 半場1.5大 全場2.5大

呢場唔計

巴迪 半場1.5大 全場2.5大

3倍好好分

收曬

比多場大家
紅星 半大 全大

洛辛堡追和抽兩個幫我含 反cup抽五個

GOCHI